有冇人試過胃痛三日？

忍忍作痛咁
成日似為第二日會好返
拖到聽日先走去睇醫生

三日就睇醫生
渣ga
阿叔痛左廿幾年都未出聲

me 有次入急症